點解夜晚做嘢特別快，特別有靈感

但係偏偏日頭先嚟返工返學？

之前讀大學講過有啲人喺夜晚效率高啲
有啲就朝早高啲
係同個腦神經相關
哩樣都會影響jet lag嘅情況

因為deadline 近了

變咗夜晚返工返學

：點解日頭做嘢特別快，特別有靈感

我都係咁 但又想瞓夠喎

所以係咪唔做嘢好啲